陳雲呢篇野真係值得討論下！

陳雲：我今日新加了一段，回應那些黃絲區議員的所謂香港人、那些業主利益的地產代言人，這是香港極為嚴重的公共生活的崩解的深層原因！

新加的一段：
陳雲：//聚賭的街坊、四五個人下棋的街坊、不戴口罩的街坊、在公路上開快車的司機，在天橋底露宿的無家者，是，他們犯了法，犯了政府的限聚令，犯了阻街法例，但他們有無即時危害區內的公共利益、妨礙區內的公共理性呢？無。

警察有無巡查區內執法呢？有。是不信任警察的適度執法而要區議員自己加把勁來嚴厲執法嗎？是。

那麼，區議員是在做什麼的呢？他們是幫政府不適當地嚴厲執法來討好選民。他們當區議會是業主立案法團，當區是業主的私產。他們在破壞各適其色的公共生活，建立一種建基於樓價的嚴厲管理主義（stringent managerialism）的私人物業生活！他們在將公共變成私有，他們是新自由主義者的黨支部書記，是地產霸權陣營的打手。//

同之前咩仇b報警趕街坊一樣

有冇咁急切性

衛生問題咪關公眾利益事囉

執法不是公共服務！沒權立法的議會，其議員是沒有道德義務去協助政府執法的。這是「不在其位，不謀其政」的道理，區議員不是國會議員、不是市議會議員，區議會連政協都不是！民政處連區議會會議都杯葛的，那麼區議會為什麼要幫政府執法？區議員協助政府執法，是做了共產黨的支部書記。

膠膠地又有道理

藍屍對藍屍

等佢地內鬥好似仲好

你幫手解決 人地反而覺得政府做到野

廢老非法群賭長期影響居民生活 而相關部門執法不力 由區議員以自已方式處理呢啲情況 正常人都唔會理解到咁樣點會違背區議員職能?

不過老屍作為廢老代表 反對有人阻止廢老擾人自娛又好合情合理嘅

tuen mun park: am i a joke to you

咁唔係應該政府解決？

一來區議員冇執法權

二來唔係應該宣傳比街坊聽係政府問題咩

幫政府拆彈？

咁咪幫政府拆彈 街坊唔會多謝區議員喎

執法部門721當晚唔處理班鄉黑暴動 所以無執法權嘅議員喺現場就無身份去處理!?
如果律政司告林卓廷果陣會傳召埋「老師」做控方專家證人出庭作供 咁控方肯定sure win

其實要求政府再派錢都係幫政府拆彈
咁不如要求政府喺疫情下加稅100%啦咁先係裝炸彈俾政府架嘛

篇嘢真係好廢
聚賭變咗各適其色的公共生活

規矩的確唔可以聚賭
好多師奶驚嗰仔學壞
佢地投訴區議員都要做嘢

Happy伯：娜娜係屯門老友記們熱愛嘅「各適其色的公共性生活」之一 區議會驅逐娜娜可恥

陳雲係基於支肺係低級流感既基礎下思考
政府明顯清楚同利用呢個「弱流感」借口立法打擊反對者。
所以呢班On9 區議員係無思考過成件事（由支肺本質到政府立法）既合理性既情況下盲目幫政府甚至黑警執法， 陳雲出黎屌。

到而家仲有好多人好驚中支肺，特別係班藍既，好似仲驚過一開頭咁

有區議員純粹因為有人唔戴口罩而報警？

只許年輕人租酒店歡聚，不許老人家樹下乘涼，兩者都有感染風險，為乜係要搞鳩老人家？

連登仔唔明呢個道理 全部雙重標準 又一啲人情味都冇

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

我就係唔撚明點解黃色區議員多次配合政府收緊市民自由，選民都可以視若無睹

收撚皮啦你條垃圾雲粉見一次屌你一次冚家剷啦仆街

因為你係陳雲，冇頭髮，啲幽默感專係挖苦黃絲，所以講乜都冇用！

王進洋Wong Chun Yeung
【回應陳雲邪教式批鬥】
昨天我成功打擊屋邨聚賭後，引起大眾討論做法。「國師」陳雲就話，區議員捉聚賭係幫暴政執法。
不知道陳雲本人是否因為腦退化、或忘記食藥，忘記當年自己都口頭上支持過光復上水行動？光復上水行動，和社區聚賭一樣，是因為警察冷處理意見和投訴，作為街坊保長不能視而不見，所以才會有十八區大型的光復行動，人民才會保護自己的家園。當然依家陳雲 (又) 退出政治，怕《國安法》嘛，所以他顛倒黑白的情況亦變本加厲；向政權交心嘅野，明白嘅。
要求警察執法的不公事件，還包括眾所周知的721；人民交稅，得到的待遇是被白衣人在黨鐵任意虐打，而黑警轉身而去置之不理，人民一定會武裝自己保衛自己堅守信念。按照陳雲的邏輯，根本就是連721的白衣人也包庇。
還有，陳雲本末倒置，說我是政權幫兇，事實情況是黑警乃聚賭檔廢老的幫兇；每當有大型社運事件，街邊的聚賭檔會舖天蓋地抹黑示威者是外國勢力，是收人黑金，但對聚賭的行為，黑警從來不會執法，幾時有執過法？
陳雲成日眾人皆睡我獨醒，實際上離地萬丈；空談「現實政治」又話特朗普睇佢面書，但連區務都未做過亦唔識。紙上談兵，當然我也同情，因為陳雲真係出手果次，就係2016年選舉，得23,635票，仲少過鄧家彪。批黎批去，批到連個垃圾網臺都做到一劈屎咁，係本土派裡面定外面都被人引為笑談，然後仲有你啲乜春鳳凰計劃方舟計劃搞成點呀？
事實上，是因為政府選擇性執法，或成效不彰，令當地街坊長期受到滋擾，先逼不得已選擇民間自救的方式。然而，陳雲慣常轉移視線，將「民間自救」講成「協助暴政執法」。
不要忘記，你自己曾經「親口承認」香港建國後要「處死梁天琦」。如此言論都說得出，根本你才是政權的打手。
你陳雲，連廢老都不如。返去你地個庇護工場，同啲院友天南地北過世同拜神好過啦，外面啲野你地做唔黎架。

你係鬼登討論d真理，實大把鬼屈你係五毛個喎

本身區議員冇呢個權力 行為上又幫政權打壓市民
同埋俾少少同情心人情味唔得嘅咩
啲老人家本身都冇乜勢藝 自己細細地賭下錢冇乜所謂啦
又唔係去睇娜娜同大媽
況且梁天琦以前都有幫過”犯法”嘅小販
有時守法唔應該視為最重要嘅事

連登好矛盾
一方面仇老
一方面又話驚肺炎害到老人家

跟住又話係香港生活好慘
限聚令令到清潔工人 戶外工作人士要係條街食

如果同一時間連登可憐嘅清潔工係藍絲係紅底
咁係咪就要支持限聚令

如果賭個個係黃絲極黃
呢位區議員會唔會做同樣嘅事？

定係佢為嘅只係黃絲陣營圍爐
批鬥廢老好威好爽？

講真 連登啲人真係憎公園廢老賭咩？
定憎人地立場姐 玩法西斯姐

去到最後 折磨你同我根本唔係呢班所謂藍絲
係大財團、中共、港共。

你根本睇唔明陳雲既意思 仲成日扮支持陳雲

佢既意思係警方根本唔應該執法 唔需要有法必執
根本唔關咩區議員馹權事
就好似年初一二個陣 唔會真係趕小販 因為依D時間係喜慶節目
簡單而言就係 唔應該事事都"揸正黎做" 要彈性處理
如果事事都"揸正黎做" 就會干擾民間社會既公共生活空間